【中國外交部新任發言人亮相】

中國外交部新任發言人汪文斌今天正式與媒體見面，成為外交部第32任新聞發言人。汪文斌，男，1971年4月生，1993年進入外交部工作，曾任駐突尼斯大使，長期從事外交政策規劃工作，具有多個領域的外交工作經驗。外交部於1983年正式建立發言人制度。

五十歲都未夠已經成頭白髮

聞賓，咁我都係叫番你聞賓啦，聞賓

［有時真係唔怕生壞命］好叫唔叫叫聞賓

汪！聞賓！

樣老過阿爽阿堅好多

堅堅呢咁?

搵個阿怕講野

汪汪汪~~ 汪汪~~

71年
17年我就信

華春瑩:1970
汪文斌:1971
趙立堅:1972
耿爽:1973

特登換走耿爽搵個阿伯返嚟填返嗰年

個樣唔夠戰狼喎
成個阿伯咁

聞完西再聞賓

聞到白晒頭髮

睇下點戰狼先